香港人係防疫入面先最屈機

先唔好講香港有幾近中國

仲有咁多中國人經香港轉機

人口密度咁高

垃圾政府死都唔封關由得比中國人落黎

咁多可以另香港社區爆發嘅源頭

香港都可以每日淨係幾個 幾個咁升

我唔明點解其他國家仲會覺得新加坡或者其他國家防疫係最好 值得效仿, 就算佢地做得幾好 ,公民衛生意識夠香港人好咩？！

最後

光復香港 時代革命

澳門：Am I a joke to u?

打少陣飛機啦

澳門關左賭場 根本就冇乜人會想黎

澳門政府又封埋拱北關

源頭同傳播風險黎講一定唔夠香港高

呢d咪打飛機喇

計數量就澳門 但計比例 台灣都贏到開巷
香港只係第二